# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-24 23:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: application/frontend/templates/frontend/base.html:9
#: application/frontend/templates/frontend/login.html:9
msgid "W12Scan Search Engine For Cybersecurity"
msgstr "W12Scan 网络空间搜索引擎"

#: application/frontend/templates/frontend/base.html:98
#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:8
msgid "Search Syntax"
msgstr "搜索语法"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:13
msgid "Domain datas"
msgstr "域名数据"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:22
msgid "IP datas"
msgstr "IP数据"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:31
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "漏洞"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:40
msgid "Plugins"
msgstr "插件库"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:55
msgid "Tasks report"
msgstr "任务报告"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:71
msgid "Vulnerability statistics"
msgstr "漏洞统计"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:87
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:89
msgid "Show the status for running nodes"
msgstr "显示正在运行节点的状态"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:96
msgid "Node name"
msgstr "节点名称"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:97
msgid "Scanning queue"
msgstr "扫描队列"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:98
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:99
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:100
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:196
msgid "Times"
msgstr "时间"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:101
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:102
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:202
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:151
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:153
msgid "New Tasks"
msgstr "新建任务"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:157
msgid "Body content is url or ip, one per line"
msgstr "Body内容为url或者ip，每行一个"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:160
msgid "Scanning API"
msgstr "扫描API"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:173
msgid "Assets config"
msgstr "资产配置"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:178
msgid "Enter the relevant assets here, then you can query"
msgstr "进入相关资产，然后查询"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:181
msgid "New asset"
msgstr "新的资产"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:193
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:257
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:295
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:11
msgid "Asset name"
msgstr "资产名称"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:199
msgid "Descript"
msgstr "描述"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:249
msgid "Create asset"
msgstr "创建资产"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:261
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:299
msgid "Asset descript"
msgstr "资产描述"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:265
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:269
msgid "IPs"
msgstr "IP"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:275
#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:340
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:287
msgid "View asset"
msgstr "查看资产"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:303
#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:12
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:13
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:26
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:97
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:307
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:14
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:31
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:100
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:314
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:326
msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:335
msgid ""
"Support multiple tasks, one line per line, ip or domain name, ip supports "
"CIDR expression"
msgstr "支持多个目标，每行一个，ip或域名，也支持CIDR格式IP段"

#: application/frontend/templates/frontend/dashboard.html:352
msgid "Node logs"
msgstr "节点日志"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:9
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:13
#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:101
msgid "Subdomain"
msgstr "子域名"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:14
msgid "Last record time"
msgstr "最后记录时间"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:16
msgid "Domain own"
msgstr "域名拥有者"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:67
msgid "VULNERABILITY DETAIL"
msgstr "漏洞详情"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:79
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:71
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:106
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: application/frontend/templates/frontend/domain_detail.html:126
#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:105
#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:137
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:133
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:170
msgid "warning"
msgstr "存在威胁"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:9
msgid ""
"W12scan provides powerful search syntax, and you can get all the information "
"you want by combining queries. You can also use spaces to combine search "
"data."
msgstr ""
"W12Scan提供强大的搜索语法，你可以根据此搜索你需要的数据，使用空格可以进行联合"
"查询"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:11
msgid "Search from the title"
msgstr "从标题搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:12
msgid "Search from http header"
msgstr "从http header中搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:13
msgid "Search from body text"
msgstr "从body中搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:14
msgid "Search for subdomains of baidu.com"
msgstr "搜索baidu.com子域名"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:15
msgid "Search from IP,support"
msgstr "从IP中搜索，支持"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:15
msgid "and"
msgstr "和"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:17
msgid "Search form port"
msgstr "从端口搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:18
msgid "Search application"
msgstr "搜索组件"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:19
msgid "Search from country"
msgstr "从国家中搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:20
msgid "Search from service"
msgstr "从服务中搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:21
msgid "Search from Vulnerability"
msgstr "从漏洞中搜索"

#: application/frontend/templates/frontend/faq.html:24
msgid ""
"It should be noted that the content after the equal sign needs to be wrapped "
"in single or double quotes. These query commands can be combined together "
"and separated by spaces. If the statement you are querying contains single "
"or double quotes, you need to use a backslash <code>\\</code>To escape them."
msgstr ""
"你需要注意，内容应该使用单引号或双引号包裹，如果查询内容包含单引号或双引号，"
"你需要使用<code>\\</code>来转义它"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:8
msgid "IP detail"
msgstr "IP详情"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:14
msgid "Asset own"
msgstr "资产归属"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:49
msgid "IP address"
msgstr "IP归属"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:53
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:59
msgid "City"
msgstr "城市"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:63
#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:34
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:63
#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:23
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:71
msgid "Warning"
msgstr "威胁"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:84
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:91
msgid "Third information"
msgstr "第三方信息"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:102
msgid "Open services"
msgstr "开放服务"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:110
#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:137
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:151
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:111
msgid "Service type"
msgstr "服务类型"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:112
msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:113
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:135
msgid "Relevance http"
msgstr "http相关性"

#: application/frontend/templates/frontend/ip_detail.html:146
msgid "Http service associated with Ip"
msgstr "从IP关联出的http服务"

#: application/frontend/templates/frontend/login.html:57
msgid "Username or password error"
msgstr "用户名或密码错误"

#: application/frontend/templates/frontend/login.html:58
msgid "Ask an administrator to resolve a problem or reset your password"
msgstr "向管理员询问解决办法或重置你的密码"

#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:9
msgid "Port services"
msgstr "端口服务"

#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:12
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:46
msgid "builtwith"
msgstr "组建"

#: application/frontend/templates/frontend/recent.html:86
#, python-format
msgid "Found %(count)s results,took %(second)ss"
msgstr "找到%(count)s结果，耗时 %(second)s秒"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:9
msgid "Asset detail"
msgstr "资产详情"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:12
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:21
msgid "Information statistics"
msgstr "信息统计"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:44
msgid "Domain range"
msgstr "域名范围"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:54
msgid "IP range"
msgstr "IP范围"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:85
msgid "Service statistics"
msgstr "服务统计"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:103
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:109
#: application/frontend/templates/frontend/zc-detail.html:153
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: application/user/templates/user/setting.html:12
msgid "search keywords"
msgstr "搜索关键字"

#: application/user/templates/user/setting.html:13
msgid "current page"
msgstr "当前页面"

#: application/user/templates/user/setting.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Service type"
msgid "search type"
msgstr "服务类型"

#: application/user/templates/user/setting.html:15
msgid "user token"
msgstr "用户token"
